［旺角］黑色衫快啲打我啦！

發夢0711基榮小學外有一名男士揚言「黑色衫快啲打我啦」

建議手足「千祈唔好」前往解決

佢自己咪黑色囉
又冇渣刀費事理佢
叫佢自己打自己啦

所以千祈唔好打佢

晨早on鳩鳩，要打自己去狗屋打，刺激啲

小推

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

返屋企訓教好過啦 仲同佢on9企

罰9佢企一日 實有人黎架叫佢等下